極不專業隨便遊，單人鳩fing去歐洲

全陸路 可以有一程機去英國搵個frd掛
零知識 零裝備 零保險
單人 零準備 零計劃
諗住去北京上蒙古
再上西伯利亞鐵路
諗到邊就去邊
冇行程 乜都冇book
哈 過幾日走 想翻就翻
得衫褲鞋襪加部電話

補翻啲資咁啦下
單人 男 預兩三萬掛
全程都唔諗住買電話卡 Wi-Fi蛋果啲
去到有就有 冇就冇
所以唔一定回晒post
甚至追都追唔到 哈
由於我得部iPhone
有冇熱心既巴絲可以pm電話或者
是但一個通訊app既acc比我
到時幫我post下圖咁

諗到求其去求其住hostel
果晚先諗第日去邊 哈
玩夠睇夠就搭車走
大家如果見到我去到某個城市
歡迎幫我plan行程
如果情況允許都會去下
太遠太貴太鳩就不了

預左甩皮甩骨翻黎架啦

LM

補翻小小啦
點解全陸會有一程飛英國呢？
因為打算上俄羅斯最西北個唔知乜春城市睇個極光
冇記錯應該係西伯利亞鐵路既尾站
唔知呢個月份夠唔夠負碌睇到呢
睇完或姐等到睇唔到就去英國搵個frd
因為要係復活節到 所以睇翻時間可能飛一程

哈 咁講法應該唔算零行程掛

咁都負皮我 睇黎呢鑊都係衰靚仔

點解想咁做？

因為我悶 有小小錢 想越年輕有氣有力周圍見識下

有冇巴絲會呢段時間係果邊
近近地可以約埋玩幾日

已經有一個絲打約左一齊玩
仲有冇仲join呀

點解唔plan好佢，咁個行程可能仲有意義。 個人意見only

其實唔想太多規範 我鐘意隨便啲
plan左當然會有好處 但係做唔到我會炆
所以都係即興諗我覺得會比較適合我

留名

哈 終於到左內蒙
但係要聽日先有車去外蒙
焗住係到留一日
點解？因為我唔敢搭佢地啲古普車
咁唯有等火車啦